召集Arduino JJ

有冇人可以幫幫手做個小assignment
價錢可議
有意 留低telegram thanks !

dwwk3

推推佢

@hello_jj
考慮下

@kenaccte

利申：專門教人玩arduino

Idp?

開錯台啦你